李+x復出未

長和系need u

長和跌到仆街

呢一個台風仔都掛到八號

李+x似乎 果頭近

英國波叔做首相，又低Return on net operating asset, 又有conglomerate discount, 唔會大升

鉅仔真係管理庸才,認唔認同?
佢一接手會部李氏股就無運行過

鉅仔繼承唔到力場

$77 入左3手

75 蚊3 手